# tai-khoan-ap2-mobifone
Tài khoản TK AP2 MobiFone là gì? Tại sao xuất hiện trên sim?
<p style="text-align: justify;">Nhà mạng MobiFone triển khai nhiều loại tài khoản khác nhau trên sim di động với những quy định riêng về chức năng, hạn dùng. Trong đó 1 loại tài khoản được nhiều thuê bao thắc mắc là tài khoản AP2. Vậy <a href="https://3gmobifones.com/tai-khoan-ap2-mobifone-la-gi"><strong>Tài khoản TK AP2 của sim MobiFone là gì?</strong></a> Làm sao để tra cứu số dư AP2? Cách sử dụng như thế nào? Và nếu không muốn dùng thì làm sao để hủy TK AP2?</p>
<p style="text-align: justify;">Trước các thắc mắc của bạn, <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> sẽ giải đáp thông tin chi tiết ngay trong bài viết dưới đây. Dành 1 ít thời gian theo dõi để tận dụng triệt để các loại tài khoản đang có trên sim của mình nhé!</p>
